[T-shirt] The CCP can't shut me up

新手整咗個 T-shirt 設計:

想搵下香港有冇人肯抄我個 design(隨便用，越多人着越好)，安排平價低成本量印(或者即叫即燙)。有心人可以整差唔多，用血淋淋嘅字體，例如:

打 “The CCP can't shut me up" 或者 "The CCP can't shut us up" 隨便啦。